[好人好事]原來呢個世界仲有好心人

是咁的 今日小弟下晝搭巴士果時就唔小心留左個銀包係架車到
去到係食完晚飯先發現到 諗住今翅仆街鳥
但係點都好 小弟都搏一搏打左去巴士站果邊問先
佢話冇執到小弟個銀包 然後我就死死地氣打去銀行搞報失
點知報失完張卡 就收到電話話執到小弟個銀包
本身我都諗住卡又報失左 其他野係到就算啦 現金冇左當破財擋災
即刻9秒9沖左落去巴士站到拎番個銀包都好
最後落到去拎番個銀包一check 全部野都係晒到
連CASH都係到一個崩都冇少到

係到小弟要多謝執到我個銀包仲要冇拎到入面D野既好心人士/車長
雖然入面既錢唔係好多

機會少過5%
你真係好好彩

今次算好彩 下次自己小心啦

真係好彩 本身打定輸數